如果人類唔再生智慧齒，牙醫既收入會唔會少一半？

利申：好撚痛

唔會

你唔洗牙

種牙仲貴

洗牙唔係必需

你好污糟啊